【估地方】驅鬼道士吹水扮驅鬼大嘆母女丼

聲稱能夠為對方「驅鬼」的55歲道士涉嫌於2016年8月至2017年3月，透過開壇作法在長沙灣某單位非禮和襲擊一對母女，審訊今續。受害女兒去年向警方表示曾去年3月30日目撃母親接受施法，母親當時「好惡」、「好似畀鬼上身」，事後母親眼睛受傷，女兒其後突然被告知「有屍毒」而遭被告伸手摸胸。當日受害女兒的「親契哥」和她「前男友契哥」也在場。受害女兒又曾以「我信基督教」為由拒絕道士的「洗澡用藥草」。

庭上放映受害女兒去年在警署錄影會面，惟只向公衆公開播放對話內容。女童稱被告「權師博」，又指他「無乜頭髮」、「比自己矮」。去年3月28日下午被告在受害母女寓所內施法，母親遂變得「好惡」，形容她「好似想食咗佢（被告）」，之後被告「攞左啲綠色野出嚟」。期間女兒在牀上目擊事件，半睡半醒下感覺到被告曾伸手入自己上衣內摸胸和摸陰部，女兒坐起躲避後獲告知體內「有屍毒」。事後母親眼睛受傷曾送院。當時女兒的契哥「豐哥哥」、女兒前男友契哥「栢豪」也在場。

受害女兒在錄音中交代首次相遇被告已遭對方指「鬼上身」。女兒憶述去年冬季某天前往母親工作地點時，在工作地點門口首次遇見被告，她承認當日「有點唔舒服、有啲暈暈地」，遭被告「拍左一下，暈一暈」之後倒地，更稱「整到個頭」。被告當時指對方「你畀鬼上身」。

女兒又曾向一名陳姓中學同學提及自己被冒犯，她指自己去年2月向陳表示「好唔開心好唔舒服」。但容後辯方律師指，女兒被非禮發生在去年3月，質疑其口供可信性。受害女兒承認自己「記時間有啲亂」但堅稱被告曾作冒犯行為。

成班痴痴呆呆坐埋一枱

前男友契哥？？？關前男友個契哥乜事？？？定係前男友變咗契哥？？？

契哥係香港你自己知點解

3P變4P，道士契哥

估地方
咁鍾意上契 應該係 屯元天

似係深水場嗰D